有冇人留意到某個自貼波鞋gp

有個肥西成日自貼跟住打一堆野出黎好撚煩好撚柒

無人想知

關我撚事咩

你個名

聞說佢搵ptgf

Timxxxy wxxx?

又唔係靚女

關呀

你入黎就=你想知

之前日日放負能量俾人屌
好似話唔再岀post，而家又見到，老是常出現

Fb波鞋谷=小圈子=廢中狗公圍威喂

一大堆懶感性既野
似刷存在感

不過條肥仔有勁多波鞋
次次貼親都唔同款

Dam true

又post 左一張了 昨天的
懶惰穿著 是最好的

其實佢係咪放部電話落地下自拍

嘩屌肥撚到

好撚型呀

好想知佢放部電話落地之後點執返？

有幾耐冇見過自己條j?

柒撚到仆街

對鞋好撚慘

屌

佢隻手插唔曬入褲袋...................

你好仆街！

好撚有自信 屌你老尾

條頸果舊肉

肉丸

佢玻璃心到核爆

Cosplay緊個波

有冇多幾張笑下？

Ultra boost 個底會唔會比佢踩扁架

新鮮滾熱辣 13分鐘前又post 一張

好似thomas個肥佬

張張都呢個姿勢

有冇米六

借力

肥到袋都插唔到

咁撚肥仲擺到咩pose

粗身大細有左身孕咁

肥到好撚肉酸

屌你老母粒波嚟嘅，其實佢着咩鞋都冇所謂啦，佢自己都唔會望到自己對腳

唔怪得知要放部電話落地下影

長知識

以為真係女人黎
一睇有鬚嘅喂

其實鍾意分享 仲有咩好解釋
鍾意嘅 就一齊分享穿著波鞋嘅相

昨天的
懶惰穿著 是最好的

好撚柒呀屌老母

賣咁d鞋去搵cfu 搞搞佢啦

做佢對鞋真係慘

好撚仆街

有咁多錢買鞋不如減左肥先啦
肥到咁真係好樣衰呀 仲以為自己好型
哪兒來的自信

希望對鞋下世投胎都係做番鞋既時候，個主人再唔係一粒珍寶肉丸啦

有打開籃球嫁

好似有老婆？
見佢有啲post話海關大人

好似同佢係facebook 買賣group 交收過

其實佢幾高？

見過佢真人一次
人地望下佢佢係咁死bear住人

佢啲鞋都幾受力下

腦下垂壓住左d乜野神經線先會肥到咁掛？

同佢一齊做過野 份人都ok呀

佢好小氣

哪兒來的自信

佢fb d post之前好多人回，當然有正有負啦

而家d人做乜唔理佢
留個icon就算

個身型柒撚到呢

但佢打扮其實幾有心機

利申： 都係死肥仔

佢肥到好似就黎爆咁

咩group? 想睇下人snap

純粹影鞋 睇唔到衣著配搭

開group名

屌你O'Neal 嚟

樣衰係冇罪
但佢寫既野真係好難頂

我係北卡仔
當然要著北卡波衫
北卡色七代

白色衫
深藍色牛仔短褲
北卡式七代

我覺得要襯短褲先好睇
如果可以買到白淺藍色橫間襪仲正

型啊師兄

乜尻野北卡仔啊

邊個打佢電話

呢到有人放電話出黎咩 ?

花生

我睇勻個post都冇見到電話

佢用自己手機打去自己公司電話
邊有人咁得閒搞鳩佢

快撚啲報啦

咁能樣走去報警小心玩死自己

佢live緊 快啲cap埋呢句擺上gp啦

唔能係掛

就咁睇真係幾樣衰
冇得講咁你真係生得好柒
我識好多人都好生得麻麻，不過冇你咁張揚喎

你話鐘意分享啲衫同鞋，咁咪撚影埋個樣喇

知你J撚住個Post，好心勸你一句，唔好搞咁多野，潛一排冇人記得你

Hi Timothy哥，我知你睇緊，好想跟你說聲加油！

想知ching有冇反過包皮

佢好醒 只係差一個回覆15 mins左右, 但cap上面唔cap下面
之前放上gp話比人玩電話

佢好醒 只係差一個回覆15 mins左右, 但cap上面唔cap下面
之後放上gp話比人玩電話[/quote]

咩group黎

有冇手足打算出旺角睇下條肥撚

睇黎做咩 佢除褲show條鏍絲撚仔出黎我就去睇

張圖有whats xxxx

條友一陣笠水

邊個仆街玩人電話呀，只係想笑下姐

呢啲死肥佬以為自己好大隻好好打
事實上成個身體都係一團脂肪
扮撚晒大袋咁叫人隻秋

省返啲錢唔洗扮型啦
點扮都係咁

應戰未

典搞牙大波奶

其實起街上見到好多肥撚都係咁
唔知佢哋係咪以為自己係大隻 所以好型

身型都算
屌那星仲學人share

Del左？

報左驚

咪同十便果對聽日返工加油夫妻一樣咁煩

玻璃心到呢

醜人多八怪

邊個咁仆街玩人電話呀，係呢度笑下咪算囉

咁撚肥學人著波衫

啲手指

your face your fate
永恆既事實

咁都好正常，生到佢咁真係惡搞
唔係佢錯，係佢Dade Mame嘅錯

屌你老味都on9
一次過上載哂上黎咪又係要下載返 有咩分別

覺得嬲爆

夏天成身味+汗 搭巴士得一個位都要迫埋去坐果隻

呢樣真
肥西坐任何交通工具根本就要收貴啲
坐同企都阻撚住晒

平時自己笑完就算
都無擺上黎叫人一齊笑

ps.唔好cap我圖啊玻璃心

擺上網唔比得人屌只可以讚,
咁你不如剩係POST 對鞋啦,
你有冇諗過人地唔想見到你個樣/身架

其實幾型，樓上all酸

撚會有人打比佢咩 條友成日話鳩人係街到串鳩佢
我真係唔信有人無啦啦行埋嚟會話鳩人囉

大佬刷存在感都唔係次次做悲劇男主角吓話

個人要柒成點先要靠對鞋黎威

ben

Ching希望你唔好理上面班葡萄友
加油

好酸

admin都

按仔

會唔會係我太多波鞋
覺得我曬命所以咁樣呢

成粒波咁

曲能到咁都睇唔明

人紅是非多，個admin吾抵得佢出名

大家唔好咁對我
最多我錫翻大家

On9仔貼我留言上去有撚用

Admin都串尻你好心反省下喇

有句說話：可憐之人必有可恨之處

樣衰有罪咩

大家積下囗德
一陣搞到師兄以後唔分享
少左一位有心之人

條柒頭睇撚住個Post

瘋狂撚狗先

好撚樣衰呀你

我搵唔返個post

你地唔好再酸人多潮鞋啦屌

成班冇錢買鞋酸人

認同，酸人北卡仔多潮鞋
報警拉晒你班仆街

好心佢 返D工咁能廢仲幻想人酸佢...

人地原地企係度點射都入又要同你講咩

幾時叫連仔封Post拉人

警方好快做野

好心佢 又唔係有錢 用黎份糧買潮鞋
第日又想旨意納稅人負擔佢醫療開支

好心你個post 留言支持佢個班咪撚咁假啦

mnd 又冇 easybsoot 又冇 , 潮乜撚

許留山啲芒果比佢食哂

幾撚多鞋都無用啦
問題唔係起鞋到呀
係起樣同身型到呀
仲未明白呢個問題
樣同身型係基本條件
衣著只係bonus

隔住個mon都聽到d鞋喊緊

本來呢個po都冇乜人覆
而家炒熱左

要不是佢自己嘈 冇人會理佢

無人理你

好有錢

其實佢係咪天真到睇唔出d 人係潤緊佢嫁，仲咁撚真心既

嘩屌你老母，真係第一次知人唔可以靠衣裝

都唔知爛身爛勢但買咁撚多鞋係咩心態

師兄，我係你我就收皮
你仲要整張list，荒死人地唔知咁
Jordan系列 應該有 40
Nike basketball 應該有 30
Nike 跑鞋 8
Adidas boost 跑鞋 9
Adidas basketball 10
new balance 3
converse 1
Asics 1
打飛機，好撚爽6

睇佢份五就知咩料啦 係度曬又真係唔面紅

D鞋有被震都無用

佢塊面好紅喎

同欣宜拉埋啦不如
淨係識放負又唔減肥
出街唔好嚇親細路呀

boost都俾佢踩硬啦

唔係以為我地酸你有咁多鞋掛
係咪弱智

你係唔係190嗰位？
你好軒巴

admin 都出聲串柒佢

用d 鞋代表自己

我係佢就賣撚哂啲鞋攞去減肥啦
咁嘅樣對鞋瓖金都冇撚用

條友係咪有語癌
講野九唔搭八咁

你邊位

之前其他group活動見過啫，唔洗緊張

hell？

哪來的自信

佢有女朋友架
不過調番轉咁諗
如果係MK仔 MK妹 share
可能你地個睇法又唔同哂
我覺得佢都係老餅心態 中意分享姐

其實咩叫北卡仔？

分享冇問題
但佢個樣同噸位真係影響晒

Jordan 母校北卡

原價放返晒d鞋出黎做福下大家好過啦

著過不了 有陣肥仔除

佢係校友咩？

個鞋底粉碎式比佢壓過 應該擺唔得耐

睇佢著mj波衫同咁多aj 估佢係fans掛

老虎仔：屌你老味放我走啦

神軒兄

其實肥仔都可以好有型既
不過你果種係行兩步路都會心臟病發咁
如果你睇到呢個post 我就勸你減肥把啦

...?

屌你老母新報驚潮文

吾你老母

有冇真係報到

IP都唔洗check

屌你又話係肥西
一開始睇第一張圖以為係肥婆

成隻欣宜咁
係咪收埋幾隻雞睥係肚再係隻鞋入面又裝2舊肥豬肉先有自信行出街

唔知欣宜而家係唔係一個人傻99咁係MK 周圍問人 係唔係你笑柒我

Cap 哂個post 全部留言仲要放返上group

你班撚樣再嘈我就攞雪球掟死你地

唔好再推啦

你班仆街笑完人未呀

好撚驚

螺旋丸

ON9仔,連登擺明係道德低地幾難聽既說話都有
你D相擺上網就預左有人講,網上面咩說話都有,受唔到就咪撚放人放相啦柒頭

幾時係胡師傅到見到佢？
上磅睇下先！

可能一上磅，個磅就都散左

哇仆街，頭先手賤㩒入佢fb睇
睇幾張相個胃已經唔舒服，之後真係有啲想嘔
即刻上一頁，而家重抖緊

唔知點解好同情佢，但係又係咁笑緊

俾啲火黎啦 北卡型棍

個po冇左lu

好想睇佢點打波，之前仲話打比賽

球隊練習
幸好狀態回復
幸好師父給我的功課
都可以完成到
學練習走籃
平時練習
我只係做爆籃,籃板外圍射球
師傅話要用多啲走籃
所以今天好成功用了一次
但最無奈因為早前受傷
無法可以完全伸直雙手去搶籃板
現在能夠伸直雙手大約只有60度
完全影響練習
但冇辦法
做唔到進攻有打多啲助攻
雖然受傷 但我完全冇放棄籃球
我真係好鍾意在籃球場上的日子
我上場長時間最多六分鐘
教練和師父話 就算時間很少
都可以好好做好表現 進攻防守
就當每一次出場都是最後一場
要打就要打到自己冇曬體力
就算比賽分數 差距很大
但你自己放棄
等於球隊放棄比賽
我相信可以一分一分可以追回
就算要輸
都要輸得好看
你不尊重自己
不尊重隊友
不尊重教練領隊
不尊重對手
因為上場比賽就要去盡全力
因為對手強或弱不去盡全力
因為對手弱自己留力
覺得好不尊重和侮辱對手
雖然我不知道九月份比賽對手
有幾強
但我越來越興奮
因為我好想去打
我唔係因為好勝而去打
我真係好喜歡
享受在場上比賽場上的刺激感
如果對手和我身型技術相近
更加興奮 更加集中專注
我會愈強愈強

以為佢打nba決賽

打籃球點解會咁矮

我上場時間最多6分鐘

梗係啦 俾你上多十幾分鐘 要call定白車

好撚柒呀屌你老母
報撚咗警未死傻尻

排牙仲撚精彩

左上faker

夜晚睇真係嚇撚死人

J 圖
我要多啲

見到對高筒波鞋同佢個人既比例…
佢究竟有幾高

其實客觀事實黎講佢一定係柒架啦
但佢冇害人 ， 態度心境都幾好呀 。 咪鬼笑下啦
不過個班facebook 就好多假情假意既仆街。 下下都話靚 、 支持。 助長左佢

Fatfat fat

有冇人可以幫佢p返瘦啲 拉返長個人 順手磨靚佢塊豬閪面 睇下會唔會好撚有型

好型棍，那來的自信

矮冇問題，但矮通常都快靈活

界波袋

塊臉做咩紅到咁

愈強愈強

當球遇上球

皮膚敏感

見到靚女緊張掛

身型技術lol

佢一撞過黎應肚即飛啦

唔講以為打緊總決賽

好彩佢有講係九月

佢咁撚肥點撚樣可以夠高爆籃

好想睇佢係點打波，一定好有興

好想睇佢係點打波，一定好有趣

爆籃

好撚賤呀
不話我仲意
我之前見到佢啲懶感性po成日同fd笑9佢
終於有今日

肥人多自卑原來係真

#happy#

好衰

如果減到肥其實幾似柏豪

in 北卡 we trust

咁嘅身型爆籃
一日要爛幾多個籃框呀

好難想像一個恆常運動嘅人會咁撚肥

堅型棍

打籃球 唔係一日打幾十粒鐘都難啲減到肥

此貼必火

屌 HKKICKS個H leung咪又係肥仔 又唔見咁撚多人唔鍾意佢 大家都肥 Horace型咁撚多

佢帶波個陣個腩會唔會頂走個波

好似喺hnm見過呢條肥佬，都幾矮下

小肥都理解
但呢種癡肥真係好難幻想

人必自侮而後人侮之

h share 資訊多
又唔會瘋狂自拍埋自己個樣同身

佢下巴團肉究竟要幾肥先儲到...
BTW 佢係咪有病

想問好耐咩叫展能藝術師
見佢fb profile 寫

Google到話同殘疾有關

其實男定女黎
如果係男有幾多年無見過自己條j
日日喊哂口 講媽咪我要買鞋 我要練黃金六分鐘
跟住搵佢老母幫佢著鞋除鞋 佢自己樓本掂都掂唔到

,

我屌

究竟佢呢世人打過幾多次j

肥到打唔到j

換埋副眼鏡加埋鬚得唔得

肥牛穿著洛文

個身型

乜機動遊戲唔會overload咩

好撚賤但好抵死

笑死

推

個下巴密集恐懼

球隊練習
肥牛著jordan 仲要著白紅色十三代

屌講還講貼撚晒圖，依家好撚想嘔

張相都唔係focus 落對波鞋到既

請問佢d 隊友係邊？

成個oneal 咁 好勁

Oneal都要有7尺1先勁，佢5尺5都唔知有冇

著到成條裙咁都好意思post出嚟

佢著Adi嘅Boost Nike嘅Air Reebok嘅 Pmp
其實有無諗過佢嘅重量壓縮個底會爆炸
其實佢係一個自殺式炸彈，建議巴打見到就走開

Match

哇。。。個CV靚到，係咪啲公司嫌佢阻掟係咁俾人炒

相信飲食嗰係為咗止蝕，請咗佢應該好撚後悔

其實呢個admin都唔好得去邊

夏天的色彩
純白色tee
淺藍色迷彩運動短褲
北卡Jordan 11 low

其實依個係肥閪吹棒post

估唔到連登咁多人，都唔知佢事蹟。
話有病扮可憐四圍r著數搵明星乜乜77
之前番aia 好似又鋤左一大筆

講白D

MORE

detail??? aia 得幾日都r到?

有花生食

推到個肥閪親自上嚟講

其實肥仔會唔會同佢d鞋做愛

同鞋帶個洞

冇追po 呢條友衰咩

柒還柒
不過我佩服佢既自信

諗起都噁心

花生花生

本身都覺得呢條友d鞋正，有排睇，跟住就發覺條撚樣長期放負又7都唔撚知做乜柒，加上係旺角見過真人完全達成矮肥柒3個要求

湖人Kobe 8號仔波衫
灰色迷彩運動短褲
Jordan 8 retro ❤❤❤

黑色骷髏骨頭tee
Chocolate白色運動短褲
GU黑色可口可樂長襪
Air Jordan 15 retro

點解佢成日叫自己做北卡仔

點解可以咁有錢買到咁多衫同波鞋...

淘寶

點解咁鍾意放部電話係地下影
會高d

我之前版問過
我真係以為佢讀北卡

唔好再推大家，佢已經改善

仲推緊

推夠未

係p出嚟定點
btw哪來的自信

真人真事

好型 好有職業藍球員feel

講真係襯得唔錯，啲鞋都靚既 不過機師就....

仲推

遠望果個 都望住佢

推撚夠未

咪推

一陣肥仔又係group度發癲

對唔住啦肥仔 已經叫啲人唔推架啦

肥豬黎講算襯得幾好。
但就真係好樣衰

肉丸人

我係一名自由攝影師
為了日後工作 這幾日要出去印卡片
得閒出去派卡片俾朋友先
各位朋友如果收到我嘅卡片
請希望大家給機會小弟
多多照顧多多體諒

我真係好鍾意攝影
影相最開心嘅地方
就係客人嘅意見每次都好期待
無論讚好或負評的意見
我都好想知道
吸收經驗 這樣才可以繼續進步
最好好給我知道過程中的錯誤問題
也可以透過這個錯誤已改過
才能獲得成長
客人喜歡我的作品
這是加強對我的信心
最喜歡看見客人的笑容

推到個肥仔再發火

打左未？

咪再推啦 你地

個身形真係好靚

驚
以後唔敢去銅鑼灣尖沙咀油麻地旺角太子了

刪左POST好耐

肥閪威得果一陣,出完post先驚真係有人搵佢

Ching咁畀面認為佢威咗一陣

佢副影相工具好pro 但用黎自拍....

香港真係好多癡線佬

佢好撚食得

屌那星 佢中午食個超大份午餐 下午茶再食豬扒炒麵+double西多士 仲要兩面都搽牛油奶醬

佢真係唔伯死

到底肥閪要打幾耐飛機???成年前既片仲POST返出黎

曾於許留山任樓面一職
邊間許留山咁大容納到佢

又上返黎

D圖死晒

唔知佢生得未？

痴能線 肥西真係唔驚糖尿

人地肥但in a relationship
你地班金鐘毒撚呢

你攪出嚟嘅火沒完沒了

Sorry lo

前日嘅照片 終於開咗對新鞋嚟著
2017年版 真係舒服咗好多 仲要輕過之前
襪套版真係好舒服 好包腳 但又唔會過份緊
腳眼位加厚 再加上adidas boost
舒服咁已經大增了
比起2016 版本 安全感大好多
係要適應著落去有少少難度
如果鍾意襪套版嘅波鞋
我相信呢對波鞋應該會喜歡
值得推介

又襯得幾潮

咁撚肥 有系用

見到都唔開胃

真心想知佢著乜碼衫

中碼 佢上鏡肥d

EQT boost 😍😘❤😘💗😍
純黑色 tee
深藍色洗水短牛仔褲
藍紅色橫間長襪

好有feel

牙TIM真係好能癲 食完早午晚宵夜,仲可以再食咁多

咪搞到佢而家咁既樣

邊間既中碼

uniqlo

原來仲有巴打推緊

想搵肥仔影相 唔知接唔接影車頭相

仲追擊緊

欣賞

肥閪吹棒區

牙TIM FAN CLUB

MND R2

G持

佢浪得起nba 波衫

牙tim個死仔著上身又幾型

連登咁多毒男,好心學人牙tim著衫

😂😂😂

夠啦

到此為止啦好嗎各位手足

Ching唔好貼舊圖

ok

分享

頭好大 手好短

角度問題

真人好型

分享舊相
波鞋真的用來穿著的
夏天來臨了
需要穿著波衫解暑
有人問我點解咁有自信 分享
肥佬都可以著得好型
如果連自信都冇 點可以繼續生存呢
分享也是一種美德
波衫和球鞋是不能缺少的

痴撚線

Ching幾憎佢

Ultra boost 3.0

好sporty

呢班仆街想逼死牙tim?

希望牙tim唔好介意d葡萄毒男

G持ar tim

條肥閪教識我地咩嘢叫做柒到盡頭便是型

在哭泣

對鞋？

唔知佢有幾撚臭呢

推到牙tim上熱門

佢殺你全家？點解要迫佢

今日冇新相

呢兩日落雨

btw前面死哂圖呀

推到牙添同歪文齊名

無呀

輕輕一推

幾日都冇新相

有吖！仲好撚型添

Day off 去練波🏀
夏天打籃球真係夠曬熱血
打籃球梗係著explosive2017
打完籃球返屋企
當然要著番對Jordan 31
其實31代最靚就係新年版
真係幾舒服
至緊要有全掌zoom air 氣墊
對我呢啲死肥仔嚟講 真係好舒服
最衰我真係買唔到全白色低筒
夏天著真係一流
圖像中可能有一人或多人、大家站著和鞋子

屌,呢條友成能日狙擊牙TIM
Roy James 師兄 zoom air 果然耐力夠勁

呢條友
屌你老母前日搭地鐵先見撚到佢

有無2米

點會有
btw牙Tim佢成撚個不倒翁咁

佢比例其實幾好

有線條添

打nba一流

屌 仲推緊

咁撚型唔推都對唔住自己啦

條頸呢？

原來仲討論近佢

可以隨時收gg

埋

佢屋企放到咁多鞋

對鞋就真係比佢著到explode啦

尋日係11 ie
邊個留言讚對鞋好承托

托起成個地球都得

大家當俾面我 唔好再推 tim 少係好人

就係知佢係好人想佢俾多啲人知

難分真與假

真心咪推

你地推撚夠未

咪撚再推啦

啲線條好靚

No push la ching

😂

Tim gor

d人唔敢mark佢

158

死仔,文青LOOK又幾好睇喎

仆街真係追到實，tim 少好慘

notification 次能次都係佢出新POST

返工都著到咁撚型

人地已經好謙虛啦人地話佢型佢都認自己係樣衰！

以為佢最少點都有165....

走步走到
轉軸心腳+腳行先過波

今日落雨等tim少出post

Tim記好型

其實牙tim係咪有愛滋病，點解對腳咁多一粒粒

咪咁啦

又多鞋 影相又型 又有身型

積返d口德啦

可能係身太重，腳嘅微絲血管爆哂

每日一推不倒Tim

日日咁樣行法，牙TIM彈跳力應該幾勁

話比你聽呢d腳襯先靚啊

其實牙Tim會唔會係鞋廠請返黎做宣傳
證明佢地嘅鞋好耐用好有彈性
我地全部做哂打手

車廠請牙tim測撞擊仲好

軍火商搵牙tim做測試都ok呀

阿添 心諗 你地咪繼續推 ..我每日都袋緊錢入袋

佢應該起碼有300榜

阿tim 長頭髮都幾型

兩個浪子走埋一齊

肥佬啲皮膚係差啲

大哥來一把

又有人 追擊阿tim

有咩得罪佢 snap shot好多人都影啦

好撚似港鐵個主席

似肥版brad pitt

占士夠成日走步+double啦

成日都有錢買鞋
都有幾個臭錢

住半山

會carry唔到d鞋.....

有無豪它照片睇🤔🤔

問佢應該會比

dasasasa係咪想逼死牙tim先安樂？！

牙Tim 不理外界，繼續堅持自己，努力試每一對鞋嘅壽命

直情好似 阿tim殺左佢老母老豆咁

其實Tim 少係咪Nike+adidas QC啲人？

佢搶我條囝

咁要幫你推

班仆街又串牙tim

最初果啲死曬圖 好想丁牙Tim

原來牙tim尋日又有分享
差d miss左

係fans請較埋notification

你地有加佢Facebook fd?
我睇佢最新fb 更新6月12

佢多數貼個波鞋group度

tim囝話唔再加fb fd子
因為怕左連登仔

我好後悔開左呢個post 俾大家認識左tim tim , 依家做埋連登紅人

放心 一定幫你推到1001

1001 唔緊要，但唔好開個2了，唔想再令tim 子受傷

貓哭老鼠

屌 牙tim係fb又同人嘈 兄弟們係時候幫拖

又要日日話自己樣衰 但又日日POST相

可以講講個group名？ 我都想加入

tim囝賣哂d鞋夠唔夠去泡菜國抽脂整容

有自信

牙蓋串夠TIM未???

你係其中一個

tim都幾串 d衫係買衫既地方買一陣又打千字文解釋

屌佢又要唔受得人串 但又keep住放相 放左唔比評論

又要扮大方 比人串兩句又鬧返人

根本就好介意 可能佢搵緊真係欣賞佢既人呢

咁呢樣應該難過揾到外星人

佢已經in a relationship緊 不過有可能係同d鞋做愛

唔係啊，今日牙Tim佢upload左佢同另一半嘅合照，關係上水

好感動...有情人終成眷屬，即使對方係男人，我都好感動

屌奶星 唔知tim係0定1

TimTim個身型答左你係0啦

鐵漢柔情

而家30

究竟牙Tim經歷左啲咩
唔通有個高人送左對鞋俾佢就變左個戀鞋不倒翁？

佢以為順眼d

30歲日日打藍球仲增唔增到高？
tim囝好似得158

你地jer夠未==

見過真人起碼190 , 影相短姐

有冇拎簽名
有價冇市

唔啦 一陣又係咁話自己樣衰 搞到我唔好意思

瓊姐

日日食炸你老味 想唔肥都難

佢對腳是但買對鞋都包到實一實啦

佢著us 50

Tim少絕對高過158

張偉健 167

尋日鴛鴦aj11

佢咁忍矮對腳唔會大，厚掌買大個碼已ok，依對係adidas邊對

kelvin tang , ni go兩條葡萄能係咁狙擊tim

好過份

聲援tim囝

個gp好難入 班admin見新acc唔批

牙tim ho ball

仲推緊 dasasasa

呢兩條友 真係長期狙擊

屌又狙擊人,都唔知TIM有咩得罪佢

短褲黎？

dasdasa=ni go

今日星期日仲未見tim囝
幾時再去食屌你老味？

u kelvin tang

p1sh

冇update就唔好推

點解咁多reply都上唔到熱門 連仔我屌下你牙 肥壯唔係人？

推到牙Tim分享yeezy

黎黎去去都係你同蓋ching 推 點上熱門

想佢著NMD

tim 仔唔會買yeezy 因為佢對腳面大撚厚，著唔入

著唔到flyknit 好窄

每日一推 牙tim肯上水未

佢唔知有呢個post 有無人可以係group講下

佢知喎 仲約我出旺角隻揪

tim囝贏梗 成個不倒翁咁

有無手足知tim少係邊頭玩籃波 想去跟隊領教下

尖咀 mk佢自己講既

我玩波衫冇咁多師兄咁犀利 我唔識分咩叫AU
但係我鍾意分享

越睇越似 oneal

係要小小肥著波衫先好睇

小小肥

其實肥都係佢自己事
點解要追擊

成粒肉丸咁

爬下文啦

原罪

tim囝2日冇出相喇

你班人搞到佢咁

唔想將依個阿tim吹棒區變做渡念區

我明明讚近佢
你同蓋清囉

咁多人吹奏tim囝
遲Ｄ佢會唔會變左肥佬fashion kol

In Tim we trust
麻煩幾位巴打唔好係fb玩鳩佢啦

牙tim怕左你地

唔好侮辱oneal

牙Tim

tim囝凌晨終於出post
對鞋咁柒都著到咁好睇

係oneal嘅榮幸

塊面咁紅既

求下你地放過阿Tim啦！我地有我地討論，佢有佢分享嘅自由，佢收斂咗就無謂攪佢啦

我真係屌能爆kelvin tang , ni go呢兩條友 到底串能夠TIM未???殺你全家牙???你地搞到TIM唔再自貼果陣就知味道

你咪ni go

垃圾撚屌FB group開始bam人

蓋清係kelvin

系

好擔心牙tim唔再分享

nigo條撚屌又搞到tim嬲豬

唔見左佢舊相post既

又肥又小器

算大方啦 你班人日日推po日日係fb狙擊

牙tim係咪無新鞋著

tim囝又想約人出黎 型棍子

後生仔係咁,血氣方剛成日想同人隻秋

Tim囝打極都唔會瞓低

因為佢係不倒翁！

佢好打得

著左airjordan隻秋勁好多

高左好多

著左有2m

你班友又搞到tim打大段

點解又多左個lai man chun狙擊tim囝

me黎

Ching OK大隻

求下你地唔好再推

fb多左好多人狙擊TIM,班人都無性既

諗住遲下同tim囝1on1

睇唔過眼佢地蝦tim囝

一陣掂到tim囝隻手d一粒粒就仆街唔知會唔會傳染

生到土匪佳日d甩甩咁

ching夠曬仆街

其實個grp 叫咩名

你班仆街日日笑9牙Tim

佢塊面已經紅過山哥癱仔個大辣湯啦

點解可以有咁多錢走去買波鞋？

佢住南灣

TIM記做迪士尼DIRECTOR

本身許留山分區經理,比PHD拉左過去做區域總經理

好似話就升亞太區總裁

AIA亞太總裁

牙tim 呢張真係幾型

有冇Ching backup咗牙Tim之前啲相同文 好想睇番

Ching 5點推post

好想睇牙tim呀嘛

星期2到今日都仲未有新相

你班仆街搞到TIM delete曬fb d野

會唔會出左d 咩事？

昨天穿著PUMA IGNITE NETFIT
今天穿著ANSWER IV STEPOVER

.....牙TIM我投降,千其唔好搵我隻秋

喂牙TIM如果你有睇POST,其實你不洗咁謙虛既,大家都知你住南灣.....做乜話自己住公屋??是不是歧視我地公屋既Ching

原來tim囝有睇post 我係你fans
有好多fans問題想問，可以唔答嗎？
點解你塊面咁紅？出街有冇用防曬？
點解咁多甩甩係咪遺傳病？你老豆老母係咪好似你咁生甩甩？
點解你咁鍾意食炸你老味？如果有間炸你老母有冇興趣做代言？
係咪痾唔到屎先可以有你下身咁肥大？我日日都痾得好順儲唔到，好想好似你咁肥
你成日都話要約人出去有冇打算做ptbf？我覺得你好有潛力
問住咁多先

Ching你奶野了,牙tim準備打幾萬字既文黎覆你,d答案要你自己理解

Tim記再度發功

cap左你名，你仆街啦

佢智商咁低，我怕理解唔到佢d講野

記住左你
das巴要唔要幫你book定場？
等tim囝約你1on1

我著對yeezy turtle dove同佢秋，佢一踩到我即刻報警

aj著左高40cm，再加上tim囝食完炸佢老味會痾唔到下身肥腫
2m不倒翁完勝

會唔會開（2）想問下

佢係咁quote你

佢冇quote me
d紅色甩甩點黎？好想知

呢個我知 肥人特別多
聽講 毛孔黎 只不過比較粗大 同紅

加上 如果毛孔果個位 有埋位 就望落好似一甩甩咁

ching咁了解肥野

肥Tim撞掂啲甩甩同湯底臉先好約人隻dup啦

你地放過牙tim啦

長知識了

仆街 比佢狙擊返轉頭

冇人g持tim囝

TIM不如開LIVE ,搞個你問我答啦,好多人鐘意你

會唔會搞fans 聚？？
m 記見

phd食晚餐,跟住許留山食甜品啦 TIM囝兩間都做過,分分鐘有免費餐食

屌啦 分分鐘有佢食冇我食

食埋D碟

曾就讀北角瑪利亞書院
曾就讀青少年培育會陳南昌紀念學校
曾就讀 PLKWYC
曾就讀鴨脷洲聖伯多祿天主教小學下午校
曾就讀易通書院

其實點解TIM囝讀過咁多學校,讀親都係BAND3廢校???

冇間識

D碟比佢食 留返女店員比我食得

笑撚左

昨天拍攝的
黑紅色公牛jordan波衫
Chocolate 灰黑色迷彩短褲
Jordan黑灰色長襪
Air Jordan 11 low IE 黑紅色

即刻有人挑佢機

佢真係好玻璃心

呀tim加油呀，支持你

衰鬼 又襯得幾型，著波衫真係要tim呢種身型先"浪"得起

在這個香港，要成長，
要經過一關又一關的難關 ，
面對人生其中一個體驗，工作考驗，
原來我發覺，在這個社會打拼，
才發現，生活比想像中更加困難，
同時間面對無數的病患困境，
令我感覺就像窒息一樣，
身存很大壓迫感，人生的夢想，
因為生活的壓力，被迫選擇放棄，
但是，我仍然堅持喜歡拍攝照片，
我好想我的堅持和努力，
令到大家，對於我的看法改變了，
我一直很努力面對的，
一直堅持自己的理念，但是人生，
總要讓我學習恐懼和死亡，
有些時候覺得成長了，
很多時候我們無法做真正的自己，
要去做真正的自己時間實在太少，
我需要做太多，自己不想做的事情，
來面對生活，夢想和理想，
也要收藏在心裡面，夢想和理想，
這一團火，仍然強烈地存在我的心底，
到現在還沒有撲滅的，
曾經追尋的夢想，到底有多少，
我仍然在追尋中，
到現在可以堅持到永久嗎，
未來的日子，我真的不知道，
是否能夠繼堅持，但我可以肯定地說，
我依然很喜愛攝影，
無論可不可以把攝影，
由興趣轉變為職業也好，
我都會繼續努力去學習攝影，
人生總要不斷地學習進修，
我好想將我的作品，
令到大家體會到我的堅持，
明白一個復康者的感受，
讓大家能夠接受復康者和殘疾人士，
其實我們的夢想理想也是很近的。

好想咸。。。。超感人

我地怪錯TimTim啦，佢好辛苦先重新走返出黎
出左黎就唔好望返轉頭啦癡線佬

我地一直都怪錯左Tim少...原來佢係康復癡線佬黎

佢有狂躁症

原來牙tim之前係痴線佬

又狂躁又暴食

咁睇黎佢未好翻 從佢啲回覆同身形黎睇 要入返去
Tim仔唔好偷走啦一陣又要啲姑娘捉你翻去

真係狂燥？

其實是咪堅有病先會肥到怪獸咁樣??

轉貼

精神疾病患者因為服藥關係，肥胖比例超過五成，併發高血壓、高血脂、高血糖等代謝症狀群機率，更是一般人的兩倍，精神科醫師指出，相較傳統抗精神疾病用藥，易引發體重增加，新的第三代用藥，沒有發胖問題，但仍有難入睡困擾。

幸福肥，佢比男友整到咁肥

未睇留言，admin已經del左
有冇手足cap低左？
tim囝g持你

小心斬鳩你

你地想迫死牙Tim?

有無發覺阿tim大廈室內相都係政府屋村，佢話好平租有海景，其實佢都係住屋村姐，睇勢佢都係用晒＄來買波鞋姐

鄺囝體

佢咪話分到間公屋可以有好多鬆動錢玩波鞋

今日有新相

公屋>私樓

昨天的
夏天需要穿著彩色的Kobe 10

d頭髮好似黑衣幾年無洗頭咁

凌亂得黎有層次，成個日本仔咁

牙TIM真謙虛,話自己張相影得柒

牙TIM不高興.

幾時可以推到呢隻痴線肥西癲翻呢？
好心你收收皮先 唔好扮正面堅強
知你內心好空虛又無fd 做死一世鞋膠毒撚啦
你睇下你個樣你個肚

琴晚3點幾post相

今日去打籃球 個天真係好熱
今日著白黃色湖仁波衫
白色adidas 運動波褲
Crazy Explosive low PK
低筒波鞋嘅好處 就冇咁侷促 比較輕身

牙tim成個人乾身左勁多

自己肥十磅八磅跑多兩轉fastbreak都覺得吃力 想像唔到點打籃球

清，你係咪好憎tim 仔 ? 叫左唔好再推，希望唔好有2 呢個post 我好內疚叫你們留意

打半個場重好Ｄ，如果打全個場，入完藍後佢走去另一邊都好吃力

佢瘦返跑得快過保特，對腳咁重已經跑到咁快

上次見佢走藍快到
如果瘦返下下入樽香港邊有人夠佢黎

🤣

到底咩gp 好想參與

潮流教父

你今日著乜 kickz

肥痴線佬精神 仲有好多院友支持佢添
成班同條肥佬一樣痴 肥佬Tim餵左啲精俾佢地食？
喂 死肥Tim 同班ON9仔 咪屌我囉 成班垃圾揾隻豬圍爐

tim個男友好大隻，ching小心

咪又係甩甩肥仔 成班對住啲鞋打飛機 攞啲精黎防水
肥西Tim個page成陣腥味
btw真心希望佢地真係見到自己碌鳩打到飛機

肥仔連條J都見唔到
tim囝碌鳩應該同佢皮膚一樣又紅又多甩甩

你地唔好再激TIM啦,佢真係有咩唔著,我代佢道歉,請大家放過佢

我一定要激爆呢條癲佬肥西 最好俾人拉返入青山
一係又發作食嘢食到心臟病糖尿病總之就長命百歲百病纏身
親愛的肥Tim 知你好唔爭氣又㩒入黎 呢到好多人想你收皮架
柒頭肥豬王 等你又借呢個po放上自己page同其他跟尾鞋膠自慰啦 癡線肥鳩Tim

Hehe

牙tim 成日行Nike 當撚正自己明星大客巡鋪咁撚樣 仲要兩公婆串撚柒柒 真係醜人多作怪

牙tim巧波

男版tb，咁依隻叫做咩type既hehe？

tim少有幾對鞋？

tim囝
郎才女貌 羡煞旁人

你班仆街笑tim無仔？依家貼埋情侶照

tim堅嬲 大家唔好再搞佢

邊個kelvin

tim囝又約人1on1
Biok左場未？等去觀戰

蓋x寶吊老母

Air Jordan 13 cp3 😍😘

又約出黎傾....

可能想傾生意姐

其實點解要玩鳩佢

傾炒aj

佢太aggressive 我堅欣賞佢襯衫同d鞋

tim又刪左同男友合照 成日POST完又驚又刪野

果個唔係佢伴侶黎
係佢朋友
TIM想反擊班毒撚, 就叫個異性朋友幫手
而家異性朋友覺得唔係幾好就叫TIM DEL POST

只會有以下的說法
看看這個肥仔
又穿著靚波鞋
影相有幾靚
學識又多
資訊也不少
對朋友對人又好有禮貌
又貪玩

我覺得果個男仔同tim囝幾襯
男仔朋友如果睇到呢個留言可以考慮下tim囝
我會誠心祝福你地

玩夠喇

你幾時開2呀

新post叫咩名好

真心你係咪要玩到人地自殺先安樂？

[夠薑就係我面前講］

如果你可以搞到我癡咗線嘅話
你咪做囉
你真係要搞到我黐曬線 先至好呀
其實我話畀你聽
唔使好心我啦

我唔會開2了，要開你地自己開 我後悔對tim 子造成咁大傷害

你地真係極端到成隻恐怖份子咁

好耐冇穿著air Max 1

tim囝咁著真係麻麻，太普通
好似隻豬咩左個龜殼咁
都係籃波衫同aj同佢最襯

其實以tim既能力絕對夠料去national geographic做攝影師，點解要咁浪費自己

佢撈緊咩

係一間香港50強既社企做緊攝影師

我一直以為佢係 nba model
香港著波衫 aj真係好睇冇咩邊幾個

有同underarmor , nike做pt model

推多次以後唔推

推多下

牙tim呢身打扮

今日做攝影師 難得一日可以著便服去
因為平時要穿純黑色t-shirt影相
今次當然要著件矇面超人 t-shirt
今日主題係小朋友生日會
我覺得要襯牛仔短褲先會好睇
波鞋穿著 EQT BOOST
其實呢幅相係完成咗工作
去咗搵龜仙人合照
其實我都係龍珠粉絲

肥超人
tim囝有冇騎電單車出場再打2個筋斗

小朋友生日會
會唔會嚇親d細蚊囝

矇面超人crossover豬呢個打扮咁有創意
點會嚇親，比我都爭住同tim囝影相

黃金???

開始多人認識tim囝

D細蚊囝以為佢有左身孕

再過一排咁多人識tim囝
好快衝出香港

留名睇有外國page share佢d相 之後佢唔理個內容係乜都瘋狂打飛機

牙tim

就黎1001

開2

等你

咪再傷害牙tim囝

其實可以去參展....真心好勁同靚

TIM我知你睇緊個post,可能你以為我9up或侮辱緊你,但我唔係,我覺得你真心可以去參加呢個比賽,其實你絕對有能力參賽,我睇過你同天空d相,真心覺得影得好好

扮佢咪唔會嚇親小朋友囉

Jordan day 16/07/17
Air Jordan 16 retro

影到個天花拍近space jam咁
再加上tim囝一身aj，差d以為佐敦真人

衰鬼tim界坑又界得幾型

我以為佢要做開腦手術所以要剷走個個位添
咁佢醫好痴線未呢？
不如儲下錢抽下脂先？
個蘇哈都係裏面幾十年啦 俾佢見下呢個世界啦
痴 線 肥 閪

tim係咪又抑鬱發作，又刪左個post次次打完一大堆野又要刪

好耐未著過鮮色衣服 尤其是橙色
近期好鍾意著短牛仔褲
配襯一對Nike air Command force

唔相同內容唔夠完美
tim囝力求完美令到自己壓力太大先咁搞到身型咁

呢對水鞋幾錢？
最近成日落大雨，我成日想搵d著到上膝頭既鞋

條七分褲又幾型

好似d女著膝襪咁 露一小截仔肉幾性感

成個橙咁碌出馬路

監躉風

又見到你

好似又刪左POST,次次比人講兩講就刪POST,到底佢係咪精神病患者

樓豬係咪之前當街當巷話佢好柒之後又FB INBOX鬧佢果個

no 我驚inbox完佢會比佢炸個inbox 條友癲癲地

tim囝有妄想症好似係

請你post 鞋唔好post 樣 嚇撚心人

Reebok Shaq Attaq 1

又幾好睇

七分褲+水鞋

呃傷殘津貼啦呢隻痴線肥豬閪
政府供呢條豬閪仔買波鞋

睇下條肥豬王啲相
哇我屌你隻豬老母閪 淨係靠Effect
攞景又唔靚 就咁影個天 光又唔識較
做乜柒攝影師話？ 啱嘅傷殘人影啲相都廢廢地架啦
不過唔好以攝影師自居呀臭豬閪 返去屌你啲鞋帶窿算啦

佢係愛天空同好會會長

真定假呀

搵人開定2，呢個po好好笑，唔好比佢停

咪撚再推啦 笑鳩完牙tim未

如果TIM用D錢唔係買曬波鞋,佢已經買到幾間君臨天下

投資黎
過多十將廿年tim囝d鞋唔只買到幾間
當然佢要有返咁上下長命

開新po手足 要整合下d圖 同牙tim嘅基本野

想跟tim記著衫

AIR FLIGHT LITE HIGH

呢對咩黎？著左高過條天橋
tim囝

背心手足有冇儲齊tim囝相？
就1001

又幾型

牙tim著高桶鞋顯得特別高桶

著到成個人變水桶

路過
即興打籃球
輕鬆玩下

tim記呢張相麻麻地
塊面同下巴d肉鬆到整容失敗咁

個背囊嘅真實用途應該用黎平衡返前面個背囊

準備開新post